{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72167&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수더하루오션뷰펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室がメゾネットタイプになっており、カップルや家族に適した海の眺めを楽しむことができる場所です。 また、ペンション内には屋外プールがあり、水遊びやバーベキューを楽しめます。 周辺の観光地としては、蘇湖洞洞橋、長登海水浴場、ユーワールドリュージュテーマパークが位置しており、旅行者にとって良い地域です。 入室は5時から可能で、退室は12時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、電気グリルのレンタルも可能です。 客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 人数超過は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は用意しておりません。 画像は実際と異なる場合がございますのでご了承ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 また、ペンション状況に応じて情報が変更になることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "全客室がメゾネットタイプになっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "蘇湖洞洞橋、長登海水浴場、ユーワールドリュージュテーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "人数超過は入室できず、詳細は指定された場所で確認してください。"
        },
        {
            "question": "利用者は何を責任を持って利用する必要がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損には利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなものは使用できず、ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション状況によって情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション状況に応じて情報が変更になることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 365
    }
}